搵工寫低左expected salary, interview 可以點講Mark 番高

如題，認真post

無壓你偷笑
仲想抬高?

40k la

就係因為低先請你
看得自己那麼高

有其他offer 係手
係惡d架啦

可以試下喎😂

搵過第份

你點提出都出事

講番舊工有穩定bonus，例如一年出14-15個月糧咁

新工唔guarantee嘅話，要求個basic salary高啲

佢請你先叫高啲

都會
其實本身有另一個offer係手，咁樣易開口d

直接打比hr講lor
同佢講野: 我仔細考慮過之後，想同你再傾下expected salary

大概知點處理
Thank you all

人地望住你個exp. salary壓, 你仲要自己壓左先, 點MARK高阿CHING

搭單問大公司話個junior post standardised左dalary係壓價技定堅？

利申比佢壓左 仲要只係等緊in

我都試過
嗰排揾工
個hr 無啦打嚟 之後口快講少左兩千蚊
之後心諗算啦 加人工好快加返
點知上年肺炎 冇得加
今年話啱啱好break even 冇得加 冇bonus

HR打嚟時講一個價錢， interview完 hiring manager問想要幾多人工，叫高$2000, 無問點解，請咗。

有咩難度？